兩個月後我就要準備上區院

以前我以為 我好型
坐幾年 唔想你等我
係出面守生寡 不如我痛快啲一個人承受哂所有野
將所有快樂都留哂比你 痛苦就由我一個承受

以前我以為 我未玩夠
我以為女好易媾 男人三十 事業有成
想要乜都得
你走左之後 我感受到既所有野都係好短暫既好樂
無論身邊個個係邊個 個心都好似無左一忽咁
我感受唔到你比我以外既愛 其他人既眼神同體溫
都唔及我腦入面你講既每一個說話同畫面

以前我以為 結婚好on9 生仔真係不了
唔知點解我依家好想同你有家庭
好想有溫暖 好想有未來

以前我以為 你唔會離開我
原來 人生真係無常
愛我愛到連你自己都無埋 但我都可以決定離開你
以前我以為自己跟本唔愛你
係愛 一個愛自己既人姐

你走左之後 我發覺 起身返工條路好長
做野無咩動力 漸漸我發覺路知自己做緊乜
以前捱更抵夜 訓幾多都好啲野都會做得完
依家唔算多野做 但我就總係敵唔過條懶根

以前我努力𡚒鬥工作
其他人可能唔會明 點解我可以咁勤力
連我自己都以為係我好勁 好上進

今日我終於搵到答案 所有野我都係為你而做

無左你
我跟本係舊垃圾
返工又比人屌
做生意又搞到pat屎咁
好多好多麻撚煩既野痴撚住我

原來以前我嫌煩你既陪伴 嫌煩你既脾氣
都係我做人既動力

無左你我到底係為左啲咩而繼續落去
到底我做有無能力撐住 努力去追返你

我諗左好多招去追返你
但到底應該點做 幾時做 做啲咩好
連你搬左屋之後你係邊我都唔知
你啲朋友又一定好憎我
因為我賤格

浪子回頭你會唔會覺得開心
定係已經唔再關你事

對唔住 你係我一世人最愛既人
我打唔到落去 難過都要繼續工作落去

放心我內心就算幾脆弱 都唔會尋死
大家唔洗擔我 叫我去死個啲就慳返淡氣
我只係想你見到我呢個post

利申 對社會零關心 唔好再搞我啦 我已經好煩
多謝哂

巴打衰咩

咩都好啦 是撚但啦

直接搵佢同佢講？

呢到唔係FB呀大佬
你又乜唔講
係到掉一篇抒情文做咩姐

咁你咪唔好睇 我係當facebook架啦點丫

真係抵你女朋友離開你

以為以為
以你老母為

"加油"呀

睇到你呢種回覆唔知點解反而無咁傷心

多謝哂

出番黎生生性性啦

我依家都好好 唔洗擔心😛

佢已經拍緊拖 廢事打擾佢

我都有諗過
如果要坐多過兩年，應該都會同伴侶分手先
女人嘅青春如此美好
唔應該係等待中渡過

如果大家注定係埋一齊
始終會再見

竟然有同路人
多謝你

巴打加油

加油

唔知講咩好

如果佢係你一世人最愛既人，
係往後既日子，你遲早都會主動直接搵返佢。
因為本質上你就係一個咁自私既人。

無論點都好，你都要好好將自己既所有感受同佢講，
反正你自私左咁耐，唔差係最後依一刻啦，自私埋佢啦，唔洗理佢點諗wo，選擇權係佢手上。

可唔可以起返埋一齊都好，你過去係依段關係入面應該都有要改善既地方，你唔改善返，俾你追返佢 / 溝過第二個 都會有同樣既結果，面對返同樣既痛苦。

加油啦清。

你講得好岩 多謝你

"你好，這是《自殺．自療．互助舍》。看來你已累積了不少負面情緒，是嗎？人就好像氣球一樣，若積存的鬱結和壓力太多，便會有爆發的一天。何不暫時停一停，到我們的網站 。 那裡有一些勵志故事和有趣短片，你可以隨心看看。你也可以進入網站內的『Chat窿』（星期一至五：上午六時至凌晨一時；星期六、日及公眾假期：下午８時至凌晨１時），讓我們的義工為你加油打氣！

我們願意聆聽你的心聲，伴你一起走過這段艱難的時候！只因『晴天雨天要樂天，難關難過總會過』！

《自殺．自療．互助舍》"

加油

有冇諗過去下旅行散心？

衰乜

將你第一個留言直接話畀佢聽

分手係你決定

將來復唔復合由佢決定

比d時間自己
慢慢你就會發現，你痛，係因為你覺得失去，但其實，你從來都冇擁有過，又點算失去？
所有既伴侶，都只係你人生既過客，你從來都冇擁有過佢哋，佢哋都從來冇擁有過你，每個生命都有自己既軌跡，只係剛好你們這段路交疊了。分別既只係走個程路既長短。

真正能夠相知，相惜，互相扶持，白頭到老既真係萬中無一，應該話咁先係唔正常。

我好掛住佢
我決定左追返佢 但佢無再理我了

愛我愛到連你自己都無埋 但我都可以決定離開你

即係點 唔係對方離開你咩

即係我打果啲？

係我決定要走既
原本諗住一齊左6年但要佢等我4年 唔想佢受痛苦

依家我諗通左
我想同佢一齊60年
希望佢會等我4年
呢4年間佢有幾多男人陪佢我都唔介意.....

人生可以有幾多個6年 10年
我只係想成世人都比佢冤住

我戒指都買埋啦
但佢好似真係想move on
我決定左唔再騷擾佢.....

你都想佢唔好晒青春係你身上

連登爸絲 我諗唔到下一步要點做啦
依家剩係希望佢想見多我一面
都好似我迫緊佢咁 又無覆過我機

加油,手足

係咪你都覺得佢將啲青春浪費哂係我身上...

佢19歲就跟我啦
到我坐完佢都差唔多30歲
好想同佢繼續呢段緣份
奈何當時既我無勇氣面對

手足

算把啦，放過人放過自己

唔好嗌手足啦
我剩係想要佢依個女人咋

幫幫拖

好啦咁

開左咁多post
無左條女叫下春都唔比

傻閪九唔搭八

同佢認錯
講分手傷害係好大

而且前題你恢復返自我先好再揾佢
有返當時拍拖個陣自己既一致性

多謝你 好中point
依度好多感情高手haha
我就係要依啲

係
要畀佢知你的誠意，包括後悔丶知錯和有幾愛佢
唔講佢唔知
要讓佢知道，然後由佢決定

無一致性都係死，要了解返自己本來有乜特質吸引對方
呢個樓主自己諗辦法，之後先好再揾佢

而家無左自我其實只係一個陌生人

其實一個女仔由19歳開始跟咗你六年，你佔咗佢人生差唔多1/4嘅時間，佢將佢大部分青春比唒你，佢點會唔願意為你等？你話你賤，男人不外乎都係做錯果啲事。你講到佢咁愛你但都咁決絕，即係證明無論佢幾愛你佢都冇辦法再去相信你。你而家係要求緊一個女仔再等你幾年時間，唔該你都做啲嘢話比佢知等你係值得。唔係送啲乜嘢講啲乜嘢甜言蜜語就可以感動佢。不如你再問清楚你自己，你係唔係能夠應承自己唔再傷害佢唔再令佢失望？你係唔係能夠令佢等得值得？如果你擔保唔到呢一切，你究竟係愛佢定仍然係最愛你自己？動聽嘅說話邊個都能夠講，邊個都想相信。你而家一時三刻做乜其實都冇用。你係咁愛佢嘅，唔該比啲決心，用你餘下嘅所有時間證明比佢睇，你無論係以前，現在定以後你都係最愛佢。而家你嘅死纏爛打，在任何人眼中都係唔值得任何可憐或相信。

你講得好岩！

你點醒左我！

我就向住你講依個方向去做！

永永遠遠都要守護係佢身邊 唔比佢再受任何傷害！

我已經無再搵佢 我知道佢係好好既女仔
佢都唔想因為一時間傷心而傷害左佢依家既男朋友

我除左用我餘下既所有時間去等佢之外 我仲可以做啲咩？

我真係好好好好好想補救依段關係

求下你地 比多啲意見
我覺得你地講啲野好岩！

同你諗法差唔多
如果我要出國讀書/坐監/破產
我都會選擇分手
我自己衰咗 無理由要同佢陪我
況且大家都未結婚 無謂要佢同我承受呢一切
自己承擔個心反而好過啲
如果要佢陪我嘅話我會覺得自己累咗佢

多謝你呀絲打
你屌得我好應
我醒撚哂！

我知道應該點做啦！！！！！